const data = [
  {
    question: "Em que ano Kaká ganhou sua bola de ouro?",
    options: ["2003", "2007", "2006", "2004"],
    answer: "2007",
  },
  {
    question: "O ano de fundação do Sport Club Corinthians foi em:",
    options: ["1895", "1910", "1945", "1888"],
    answer: "1910",
  },
  {
    question: "Em 2019 o _________ foi campeão da Champions.",
    options: ["Real Madrid", "Juventus", "Liverpool", "Barcelona"],
    answer: "Liverpool",
  },
  {
    question: "Portugal conquistou a(o) ________ em 2016.",
    options: ["Copa América", "Champions League", "Libertadores", "Eurocopa"],
    answer: "Eurocopa",
  },
  {
    question: "Em que país ocorreu a Copa do Mundo de 2018?",
    options: ["África do Sul", "Rússia", "França", "Brasil"],
    answer: "Rússia",
  },
  {
    question: "Qual país foi sede da Copa do Mundo de 1994?",
    options: ["Estados Unidos", "Espanha", "França", "Brasil"],
    answer: "Estados Unidos",
  },
  {
    question: "Quem foi Campeão da Copa do Mundo de 1998?",
    options: ["Argentina", "Itália", "França", "Brasil"],
    answer: "França",
  },
  {
    question: "Qual é o time com mais campeonatos brasileiros?",
    options: ["Palmeiras", "Grêmio", "Flamengo", "São Paulo"],
    answer: "Palmeiras",
  },
  {
    question: "Em que ano começou a Libertadores",
    options: ["1957", "1962", "1960", "1970"],
    answer: "1960",
  },
  {
    question: "Quem é o maior artilheiro brasileiro em Copas do Mundo?",
    options: ["Pelé", "Rivaldo", "Ronaldo", "Neymar"],
    answer: "Ronaldo",
  },
];

export default data;
